180cm暗瘡男 vs 米六靚仔

絲打&巴打 邊個啱你哋口味?

利申: 米六暗瘡毒男...

學化妝啦

男人老狗化咩妝

是撚但啦,邊個有錢揀邊個

見到條有暗瘡既9都含唔落la

180弱智短撚肥毒 同 160陽光大隻型男
十個女仔十個都揀180

米六靚仔
打茄輪都舒服啲

米六靚仔
可以抱起嚟屌

170既普通仔仔可唔可以?
因為靚仔通常都唔會睇得我上眼

有錢嗰個

暗瘡有得搞 矮好難搞

好慘 又矮又柒都要開呢d post ff

視乎啲暗瘡多成點

暗瘡可以搵jackeline 米六無得救

暗瘡只係暫時但矮就一世